hi 淡友 (1306)

都叫淆軍今日收嗲嫁啦
出事嫁嘛

跌乜春呀屌

想問醉巴係咪又同船？

準備食糊

依家可以做真牛軍啦

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

岩岩得閒睇 係咪準備崩盤啦

燈奈係有d料到

反手

又羊幾多

禾牛

未住仲隊緊

今次中止蝕90x
抄＃7 5次呀屌

牛軍特價

入咗call即夾

吉左成朝呀屌

我錯了
硬淡無好日子過了

勢如破竹

二百個港紙度

星期五收市前話咗熊軍加注唷
恭喜晒

今晚去食咩女

唔緊要啦，輸少當贏呀

算少

係屋企整咖啡自己飲

266有d硬

你自己買飛機揸啦可以

做淡辛苦錢你地大法都執唔少

飲開乜

大家唔好信跌呀

我先唔會，連車我都無

又有好位，大戶做善心

硬淡先辛苦姐，雙開都狂執la

邊個咁傻會信呀，經濟咁好
所有跌都係入貨機會呀

自己磨豆打奶latte

26700call左

..............

有私人司機

26780 call左

腳仔，我覺得你要教法則吉吉大法

法巴

係無車牌而家得閒可能去考

小拳石隻Q牛係咪要番原地啦

感受痛苦品嚐絕望啦

一出post 講升升升就股災啦

奶清又中！

266 穿了

你果張270 點

牛軍被踐踏

坐緊 唔gel了
同tg手足一齊喊緊

26580，10天線！！！

身在吉營心在淡
各位淡友羊多D

跟實奈奈真係gel得

牛軍

嘩屌

好慘啊 坐400點你就好
我地牛軍會戰勝架

我都話有奈奈可以發達

嘩 真係熊gel

燈奈命中真係幾高
不得不服

係都265

佢無CALL 呀

大法實現

轉頭升返啦屌

隻13015無人要有冇大戶幫幫手食40000股

13105先岩

彈！！！

食完個lunch 一開見到入左，feel到好痛

same要堅持呀

個市越跌啲人越call
大户係有心做跌嘅你call就做反向燃料...

食左15格熊唔夠2分鐘再插多十格
比返啲錢我

長到呢

牛軍們 唔洗驚 我地牛氣長存

跳崖

put 到咩位今次

平一平先，10天線好似好屈，聽日再跌再put

係既，熊老大
終於現真身

瀨屎

33484

想知x2

同埋你大手筆

係咪自轉勢日以黎第一次真跌300點
想睇下跌到咩位 想加入熊軍

我講你個金額

禾刀系吾出聲
等兩邊大人打交算

止賺推到如果升穿26650 就食

冇叫人做淡
高風險野留返比我

想搵番個張gif圖出黎 插到眼出血

熊軍出擊

條友而家好重介心敏感的小龜頭

法巴牛仔開得有d貴
唔通千跌

咁樂觀

熊仔平倉先
慢慢再觀察

上星期五28格食左啦
聞到伏味

你唔係用緊ig ?

廢事比人jer住啦 我玻璃心
有心嘅手足tg搵我就答咗了

最衰都係你

梗係唔係全部係金額

未升完，跌到263再爆上275

Cls cash out轉其他啦

我都知，但有玩開都知係非一般的長

275先真跌

上星期早一日食都唔後悔 入完之後成日形住點解出曬signal咁耐都唔跌

沽得一張

正股係牛牛

我都係留意呢樣野
痴撚線

我見到呆左

升得好地地，跌乜尻呀

夠薑264 打我

我冇入tg

意志力訓練

冇呀認真
呢啲學術野 信咪有 唔信就講嚟晒氣

又唔係呀，佢有小數點姐

你pm個牛牛客服問下囉

跌咁多先攻多次

270樓上大把流動，一定會殺

轉sofi同td啦？

突然大跌嚇死人

奇怪 點解跌咁多嘅
唔通震倉

上次258上260再上黎 都攻左3次啦

竹巴你安好?

比位你call

黃金跌1.2%

加多5 手260 牛

上得未

Sofi聽講成日死？

你睇升呀嘛

玩命....

金跌 咁應該大市升架

無玩啦 退出左

你係咪惡意沽空市場
好似壹仔個次咁

你隻牛點？又20萬？

唔通真係冇賭運，次次入都坐

推緊奈b 十年牛屎post

cash out,唔知用黎做咩呢

65230準備打

我睇大趨勢係升
呢啲短期調整好難避免

可能跌定 制裁既消息先
呢個星期中黎料

邊個叫你call/put

開心share, 我都係出一分力，宣揚正面既精神

海油痴佐線 琴日定前日先睇到話油過剩姐

今次又跟邊個

繼續睇升

係牛牛入面淨係試過沽空匯豐不過有機會因為個次捉得緊左，因為來回trade

忙到冇睇市 個市跌到

今次唔關我事啦 我跟左法巴上call車架

跌下唔好咩
健康牛呀 好過乾升

我都put左油

Call g

有冇人話你知你數錯浪

大家繼續玩 旗開得勝

竹巴再黎20萬大法

你呢

彈啦彈啦！！！！

fd講可以call,我已經特登掛低左

G 有錢，d 錢又流入邊度呢
而家d g 好有投資智慧

彈緊啦 定少少

熊軍冇得gel 好gel la 聽日升升升

賭5次噉大

我覺得落返265 就要上，我個人睇12 月大戶都係玩好倉

無數錯呀
本書都係咁教

穿左250 先話人睇錯啦

你個fd老點你喎

你FD IS 奈B?

歷史總是重覆發生

劇本263>275>0

可以屌幾多晚

唔係短期呀
個大調期都唔跟rules數

仲學緊睇money flow

我話無錯就無錯啦

你岩

Drop to zero

係嘅係嘅
今日收272

即係點 睇日K最近三個月?

平左

會找5次唔多啦，BTW 走左lu
唔關我事lu,可以飲特飲啦

又然呀屌

求教學

pm 埋me pls

無哂錢錢啦 唔玩

反手試下佢先

2浪起點低過1浪已經fail
當然 學術研究野嚟姐

係，成日都玩熟口熟面既野

咩事無晒

以為大家都係一百點內嶋叫吓 一開app見到咁大棍嚇親添

你flow 十個比我咪有liquidity有money flow

早午晚

有冇叻仔加特價牛

跟

輸哂 其餘錢做生活費算啦

係呀，下次上船啦

星期5有上但當晚落左

我

仲有20萬呢

一齊買六合彩

上唔上得返？有無信念呀牛軍

港女都係無得救住，原地走

留返做生活費算
之前個獲 輸左少少本金

星期五晚我都驚
100點唔好咁介懷啦，你睇下向下個目標，其實好值搏架。。。

竹b就好啦
我20萬淨番幾萬

而家港女吉倉，得返油put同碳排放call

大戶都唔掃，牛軍手足RIP

唔好賭啦 d錢拎去食餐勁仲開心

950呀...3XX點飛走了

叻仔

我唔係幾鍾意食嘢

266好硬

拎去做其他野

祝牛軍大賺！ 殺上2萬7食熊

呢D位要gap落架

所以放左算一陣爆邊

邊個屌

仲唔上返車? 有排跌呀

等緊佢彈上車

你去個po到睇
竟然串奈B

幾次跌穿都收返上去，似要回升但又好似無力，本身反手call原地走算

有信心就現價put佢老母啦

不了，保護profit,留返聽日
唔洗捉哂既

係 睇下爆邊到 就坐順風車

咁人哋又冇講錯嘅

理論係死嘅
波浪係生嘅

你坐call車上去 再坐番put車落黎咪得 食哂

邊個Po

正宗左一巴右一巴喎

我係奈B就坐佢船懲罰佢

奈B教學

比著係我就即刻call 再貼倉比佢睇

唔好呀

10天線了, call得

貼對波出嚟收佢皮啦

Call啦屌

BTW,多謝謝巴，
成功由一張炒到變兩張

一變四 四變十二

星期5放左隻熊 今日升左40格

屌你咩咪搞我

講波？你有咩

第日開班俾個discount 小第is ok

要助手幫手print 野可以請我

我做第一個信眾

睇左 波係生既

唔會開班 唔會收費
純學術交流討論
有野就呢度講

彈下彈下

有冇升期易數據嚇下熊軍先

牛b死了

北水係咁入700
但佢又唔升

大大棍

咁就坐左150點

好彩無特別硬好

即係托唔住啦

你遠牛既 可以坐一坐
估計緊大行都入緊貨

前提係你要有大心臟

推介下3800
大落後龍頭股
自己有貨

媽咪呀

入左幾張LC即,成個月唔驚打靶

要出事了

哎呀 冇理由跌幾百點殺牛架

嘰嘰

今日落唔落到264呢

q牛手足準備

開倉中trap無難道

鎂來架窩

下 唔通真係跌

today dl見

法則巴CALL左?

真係跌

唔是釘毛咩

依家吉倉呀?

喂, 玩夠啦升得架啦唔該

垃圾港女，買牛點解會輸

265樓下抵call 呀
睇實呀

dt 好啦

星期一唔應該跌
就算跌都唔應該跌咁多架喔

264啦 就黎

明明奈b 都唔係真call, 冇奶油會夾ga

真係慘
上星期270俾人走2張put

問下星期六巴 佢大好友

隻883跌到

港女吉左

冇睇幾個鐘姐 發生咩事

267call

268 儲貨

唔好再跌啦

點都好，做咩呢個位call

100點就要止shit啦

聽日到邊隻領跌好 5仔？

心地唔好

寄望大法

憧憬派息

死得啦

265 啦窩

工傷好硬

唔好撚信呀咁多位

斬喇法則

法則好搵位走啦...

咩事ga 荔巴仲雙開緊？

跌得好真 點搞

乜都有咁

大好友Saturday 話現價call gun咗

做乜唔肯走呀
200點都嚟緊

唔真點氹熊軍

垃圾牛，累我輸錢

牛軍今次要比人夾返一個星期

咁唔驚la 對沖哂

100點要止啦

聽日升返哂la

我247 put 點追

你有cow 貨wor

幾多點止

林鄭月娥4點見記者

OK 今日跌777點

彈都唔彈下

上星期五沈大屍：我睇會打埋273熊先會回落

WFH

聽話走啦好唔好？

收市先開

無撚有錯

唔好信佢，佢成日淡得好誇張

法則冇tg 你咩

你未斬CALL?

走喇

做公務員真係好我都考過，考唔到

未

1，4小時穿晒...
267call食完飯都即走

冇呀
佢都冇留過

估唔到你喎 貪夠多時間咩？

其實好準
隻工商都係佢教買
如果跟到分注就fatfat

分注入qq 仲fatfat

嘩屌唔通係封城

佢成日派貨

冇可能
佢死唔認輸

我老母成日聽佢講話過多兩年三舊金換一層樓 洗埋我腦搞到我都成日望住金價心郁郁想買金

不過我諗呢啲事應該要打仗先實現到

做ATC，政府工穩陣呀

師父同船
錢如噴泉

應該WFH
朋友政府工 上星期都分左ab team

痴線升幾十%破頂都不得了啦想升幾十倍

呢個真

信不信由你嘅朋友

或者係樓價跌幾十%呢

垃圾牛軍，彈未呀

法則見字回覆OVER OVER

又唔覺窩，你睇下新樓幾多人買，不過其實係有錢嘅人買多層來租或者等升所以托住個價

正正經經買atmx 咪算
年頭有買 點都賺緊

其實跌緊乜鳩呀?

識野，如果一掂條線就中冇窮人

所以大法一定係升穿沽，跌穿揸

我都call左喎唔關心下我

佢叫人買call呀，仲要好多隻街貨係100% 卷商真係fat

想改邪歸正做個好人都咁難
究竟市場有無俾過機會我呢啲更生人士

睇串20天先call會好啲

吓

牛B平時唔係好串架咩

大跌市，死得啦，
點解我一做牛軍就輸

反彈未

內銀都碌緊落出
巴巴又領跌

搵唔到入

你星期五cap我對話出po
心地唔好呀

點都會升返嘅，睇你可以頂到幾多

個少少都唔放過

你有錢...法則成日夾好慘
需要多點關心

熊絲召喚

同我估既一樣，呢轉就係上275

利申9up

熊熊哈

上面4千張熊

我呢

一跌就大大棍...好難上車架屌

恒指唔中姐
確診數中啦掛

油掛

我最需要關心

你大法然唔少屌你

極牛，又死
再買

今日跌喎確疹
你燈中埋

夠錢頂到跌到0點既

要上就278-280 不過12 月無幾多個交易日

Er 一齊回調姐

好好體驗市場俾世人嘅懲罰啦

就到...

低位溝一溝貨又搞掂

得25 號紅日咋

可唔可以講下點睇後市

577.5call左qq

到底係264反彈 定質穿埋264行落多幾百點

4點又有記者會 估下跌定升

出事，坐300點，咁岩做緊嘢

對股市好失望

原來巴巴只係排第三

林鄭出得黎 有邊次唔係跌?

牛軍大特價

大戶反手要幾日到一星期時間，計計埋埋唔係好多日俾佢推上去

WFH > 無人做野 >無output>跌啊
WFH> 無人做野 > 小左人確診 >升啊

咁我哋應該做好

跌市好似開始緊睇路

喂唔好水奈奈call 呀

原來今朝食左50格，依家坐300格

仲唔走?

有冇傻淡生存緊

最頂都係睇277，280太高

日日開淫P玩到四點唔好理股市

唔係想學活不下去巴打呀嘛?!

有無q cow手足

學唔到佢坐咁多

有次爆升

一次過急跌 個RSI一下拉低 好快就彈啦

又坐少500 點

我仲諗緊

分唔到真假...
你左右開弓

都真係危 試左幾次要穿都差唔多

我現在平倉算，唔等收市lu

佢好似幾張

俾人夾都好慘

熊絲係咪反手熊數緊錢

四點前轉返美股MPF去保守先

佢根本不嬲熊扮牛姐

升2800點之後首次跌穿10日線

聽日牛會好長
啲人越跌越買

264 牛就黎死晒喇
再見了

傻淡在，持續硬淡中。。。

即打

真係你個名

唔買牛正傻仔

頭先穿過264應該打中

估唔到買牛都可以一日跌幾百點

求靚牛no. 得番5000蚊

仲有希望

證明左做淡最緊要快
買牛一輸就輸到仆街

有冇人知跌乜能

今日先係真正期結....屌.....MY PROFITS !!!!

扮野, 打死我都唔信U ARE COW ARMY

過夜？

做淡豬得仲快，4 個裂口

成手牛等死

唔敢再牛啦救命呀

做好友先黎跌

死揸爛揸
入完del app

唔係上星期5咩

彈緊la

彈啦彈啦

又做底格真係唔牛？

做左牛軍幾日就中伏
禾刀算黑

淡淡死哂了
今日先係淡友既期結
淡淡轉倉全牛
崩盤選這一天

Next Station 26191........................Self....Warning........Dont play Index.....

397 ,豪多3 點

55806

發生過咩事

慘事....

如果唔係衰貪心搏反彈就唔洗蝕番上個禮拜果啲

冇理lu 75入左牛
扑暈自己算

sor 呢隻性交太低，61759 極牛

如果唔係衰怕死....利潤大增40%.....慘呀.....

唔係hit 中止賺羊緊500 點

依家又要重頭黎過...慘呀....

270put肥死

我0的錢錢呀.....

嗚嗚彈la 彈la

263加唔到

密碼2632750

唔玩啦
次次call最後都call白車

市場都冇俾個機會我哋

搏一搏

我都call

升又慘叫跌又慘叫

次次都贏粒糖，輸間廠，唔通真係要戒賭？

星期五比佢挾走左3張...唔慘叫唔得.....仲要自我禁玩指數..更加要慘叫...慘呀......

兩堆人黎

追沽 rip

3張呀....好很多錢呀.....

成6皮野呀.....慘呀....

反手出事個堆，仲有冇得救

睇下收市點先答到你

來回成10皮野呀.....慘呀....

我都call左關心埋我

乜事？

唔好玩指數呀....慘呀....

豬返晒啲profit

記得你淡友黎
都話左當淡友反手就係千跌之時
大芋食屎啦

睇住來打

吉軍大勝

睇多左一陣，無走到以為我買入位已經好靚大戶好賤

我....唔好提
唉
好柒

十一月殺盡淡友

係慘嘅

咩事

你自己問佢
我見證住成件事

其實應該買定離手...等3日....

好想知

唔記得左

走左張put 姐冇野既

好似269？同法巴一樣

好笑野

只想從前的溫馨 不數牛熊的罪證

唉 2張500點

其實我都係，不過食完100 點 再掛27000 -1

機會還有的

fatfat

法則巴坐緊400點

其實好合理吉話weekend叻仔既朝早大把靚位put

極牛又羊

最後機會，275準備，之後droptozone

唔知走唔走好，依家又坐緊200點多啲，大法會唔會救到我走

聽日點都彈小小既

Qq DL

10 手 極牛讓子彈飛

日元靚彈

當無玩過囉

小心落到261

我睇263都係計收市位，針位好難估

可能一野260先再上

唔係掛

有冇手足一齊call883

星期三先啦
聽日升期二

走完先跌返dklm

牛多兩個月點都升
我以後只會坐call唔坐put
我擺30000點比大戶沽 驚鳩 反正都會彈

下次set至少食10 點

隔個幾鐘冇睇 又跌多100點
26600 +1/牛左既手足安好嗎

所以我下下遠牛熊就係咁解，我啲睇法會預幾百點走位，一係你玩期

牛熊靶左冇仇報

咁食左50點put,坐緊250點call呢

weekend 好難過得落手

又跌啦平安鐘撳爆啦

都好大機會會穿

所以極牛熊=買大小

我信念過 幾驚佢gap上

牛軍要把握低撈機會

而家跌少少去265
係升浪來計 熊軍仲係輸緊好多
大家仲記唔記得262-270 係疫苗彈上來好急
就算跌到260 成個市都升
12月年結 先低後高格
每500-1000點溝1張期 大戶你都係收皮吧啦

貪平咪扺死囉

咁都係put

唔洗輸仲想點

落袋先係贏

264 牛已靶

你牛？

100點又返翻黎屌那媽大芋

手足頂住 我走先

今次put佢！

禾263牛

睇住窩，隊落去

屌佢老母 今日一下打死幾十隻牛
再見了

原地走撚左啦

止撚左豬6 格

560入一注牛 之後每20蚊溝一注

又賺9格熊

屌恆指老母
死左lu

差50 點隻牛竟然仲有0.025

再來

好友頂住
聽日會先反彈

今日好撚跌得
希望佢有力穿570

比返500蚊我

搬落左260

比返600 蚊禾

溢價？小心佢升都唔跳

連264 都守唔住

點黎 26630 忍 265 唔忍上車 100點無食 棍上返原地走
而家再棍返落

幫緊你

係

Qq跌穿

收穿262

跟住要牛佢

q cow 手足要頂住呀

距離家鄉仲有成大段路

笑 一擊必殺你班仆街

我26438 開淡，玩15 分鐘

首領

叻返日 不過唔gel了

今次幾多張

收市應該夾嘅

首領又羊

熊軍開心仔

真係dl

俾上次大少少

快啲買牛頂住

可以請我地食加大喇

你朋友走咗call未

屌

跌突左wor今日

勁假打埋263

穿左lu 550 gogogo

同路一齊put

唔好咁快熊gel住
聽日開市反彈

跟塵巴依家已經食緊500點 勁撚到
change your mind

美團不得了

go go go

25仔

今朝走晒

好彩自我禁玩指數...否則264我都瀨野.....

嗚呀 震走左

愛你奈B 多得你幫我call <3

無倉

聽日升期易 有冇手足做燃料

跟我有700點

聽日煎巴你

gogogo呀不過收市走咁d

下次跟你搵食

下次見

痴撚線假跌跌到咁真既喂聽日應該會升番掛

個個睇彈，聽日就低開

個個都沽, 真係咁多貨沽咩唔通

牛軍有無把握機會

QQ競價

睇佢爆爆爆

呀！！！

提提你淡佳已死左9 成

日元支棍，又硬又直

QQ個勁價係做乜

上次就百幾張
今次300張啦

今日MSCI換馬勁假會CHOK爆的

laugh die

夾

競價都收牛軍皮，邊使等聽日

哇...痴銀線....

外賣仔

有無人用大法

到底12月大法會唔會失效呢

玩完，今晚再戰美股

一步到位
550 gogogo

q牛豬5k

777 出招啦

咁快又食左個快餐
今次夠唔夠買新車

我輸2k

反而我睇爸爸，如果落250 附近我入牛

平凡巴

彈佢老無

小心星期三個on9法案

264 +1

又黎? 舊果張呢

痴9線...勁假時段應該取消啦....屌佢老母....

輸3k

信念，252止

咁快認豬

熊熊仲有好多係上面呀

大法使用者

-200 止左

Q牛 聽日復唔復活到

哇仆街仲跌

RAP...跌到你唔信
我67 原地走 賺少150點ON9

唉屌你老母咩大户

期指仲mark低緊 牛市回調一日完成

大法唔得啦...大法要改-1

今晚熊軍大殺四方，打7牛軍

qq 跌20 蚊

上左船

上咩船?

佢d牛槓桿夠勁

你用緊大法

原來停課就係黑天餓

不要再說了

係我

冇錢錢了

可唔可以升400點俾我走

係我啊

無呀吉呀
265-1 ON99走左無啦渣都無啦

Qq競價最低去到幾多
想知隻牛有冇比人打靶

+ 1 陪我la

大芋巴叫我再上返車原來係岩架
我無信念

吓。牛軍上星期咪好撚串既

不啦 我做淡雞

今日個跌勢好似我幾個月前玩牛熊咁
諗住一日跌成500點會彈
點知第二日跌多400點打9左靶 0.069牛都死

聽日會唔會260呢

你有無反返手

55x

你儲夠貨未

MSCI止賺盤

我同你做得最錯最錯星期5走左張PUT真係講一世屌

緊係未，未跌定

Qq最後個成交量

想知係咪550

點解成交咁勁

好似552

外賣仔跌咗7％

唔怕嘅，機會多的是

大擺近牛比人啪

咁樣暴跌
似準備封城對抗肺炎咁款
牛軍有得走好走

走2張put 好慘呀

MSCI rebalancing

大戶接老散貨，今次係最大既震倉

試唔試大法好

公務員又可以WFH

d學校停課無曬生意搞到恒指閪冧

我唔後悔呀，羊左成百點wor

跌到遠牛變近牛啦

講下心路歷程你聽
星期5 PUT左食幾十點走 臨訓掛980-1 點知尾市最高到970 即無入到
今朝269 我話敢開PUT就呃人既
26630-1 SET左見彈緊就取消點知一大棍落
好啦26500 唔撚忍啦上車減佢老母1 到264 唔食啦諗住等下
一大棍打返上原地走左 跟住再望望現價就係我心情何等複雜

騰訊一腳兜左落山

冇輸錢仲想點

我同你差不多 不過食左差不多150點 同日彈出彈入4次

OK

唔輸錢咪當贏

我見證住成件事

武肺概念股又贏

淆軍今朝唔係好撚串嫁咩

想羊錢呀明明有CHANCE 都無把握住ON99

低位long左張大期，差2點中止蝕

法巴 我唔係馬後炮架同你講左第一日咋

勇士，你會得到回報

黑到一個點
改名絕命黑仔腳

唔夠我sad 有隻購坐佐兩個星期 由跌到落谷底坐返上去 點知係佢爆升之前我平手走佐

信念唔夠

早知信你hold put依家call左，坐300

MIKI 都試左次100點唔食有代價架
會極速上返原地架67

睇下夜期有冇得走
SET個止蝕俾自己啦
下下咁坐唔掂

屌你呀難聽過粗口

機會仲有
唔好放棄

我都係今日26620-1
話咗估會收DL
但3點時，264附近都平咗了

268，269 put
27066斬晒
有無覺得安慰啲

屌我自己我真係有沽架嘛口水就話姐

好慘 係正開始跌位買

瘋狂加call

大法又羊

大戶今日完美呃貨，傻仔們88

拿即係咁，黑仔到唔洗輸錢算好好你睇下我個時輸油，買落去2 個鐘插到跳水無水花

btw call油

我都信今日大行呃貨
牛船坐穩就得

佢真係比人睇住嚟食架

真

星期三一斬put倒跌500點
佢都唔知咩叫黑

共勉之啦屌

成班熊軍收市跌定晒先敢出嚟Gel
回調一日咋，升旗易又升返啦，有得gel好gel，之後又縮返入個㝫

佢都未見過咩叫黑仔

彈返la,冇事la

哇屌 彈左成百幾點

奈奈你買左咩要話俾我地知

仲要彈多200幾點先得

叫左你

比d 掌聲牛勇士

各20 點

有賺好走啦 膠膠

唔啦 做死一邊算啦
左一巴右一巴好易67

美期唔係咁都v都返上去

唔係預咗咩

咁你依家重有冇貨過夜？

睇日元走勢就知點玩啦，真係教精你地

玩miki好玩過玩港女

以後靜靜地自私贏

原來16:00-16:30 落過26301

又贏啦大法今晚上番268啦

係咪偷偷地put

低位都現價都100點 大法真係唔睇得少

又兩人
日清要升了

你入左？

係好撚癲夾左成百點

轉頭大法+200

點解你想升既

垃圾牛，食屎啦

qq臨尾565打靶果下交易成功
一入完就比人秒殺

無 等佢彈返再PUT信念
唔好問我點解唔CALL 上去先PUT

渣ga 有錢都唔執

即係點呀3點59成交轉頭死左?

無, 不過之前果啲仲坐緊

一樣 諗住搏聽日點知夜晚都過唔到

咁早彈，即係聽日會低開

因為每日都用大法

咁搏

好彩我係玩輪

買左幾銀

唔博又妹自己個倉
博就一係贏一係輸
去美股玩option回血先

欣賞你，double or nothing

2500連埋585比人打應該差唔多6千

連埋568先岩

都話左QQ要買開市價+-40既牛熊先叫安全小小
佢癲起上黎 插30幾點都得

same 55503

有冇人話我知 今日咩事跌咁多

有乜所謂, 今日跌, 聽日實升, 呢排個市咁龍, 會連跌兩日咩唔通

豬錯了

起馬拉到100蚊啦，100蚊幾日就到

今日Msci換馬，做冧左好多大粒野
大行應該真係接哂貨
聽日你見佢升返
你仲痛

嗚呀

我講DT
如果swing trade 就真係要100蚊外

我今日都係入495牛
come and hit me

老美彈返一半。
港女彈100
今晚老美再跌過。港女又跌多次

唔好咁多性幻想啦

聽日上番266 後日上270 大後日275
星期五 跌2000點

都唔好咁多性幻想啦

一陣就上返268

震完倉上3幻

兩邊都唔好咁多性幻想

放我走啊訓陣再睇

咁樣含撚啦
奈B繼續睇升

岩聽

坐call 真係好c 服

今次入左幾多7500

14萬股

一陣一開夜期大法又收錢啦

加ing

夜已過
暫時有四十格

我都覺 坐call唔同坐put

係囉，頭先仲話坐5x點，而家有羊緊3x點

睇你可以坐到幾多點，我自己睇就294第一道防線，之後292,290

點都有人買上，放心

羊大半再原地止，之後del app

都係一個好方法，睇你咩位call , 如果係山腰以下，原地止就幾好

哇屌大法

玩撚完喇
今日QQ

坐call似坐過山車, 坐put直情係坐跳樓機

成全巴係560牛

100 點

玩遊戲定玩命

又要討論止蝕是否on9

今次唔係講笑，屌

係勁既
一入即坐100點 開市袋返100點

封城唔成功

跌多兩日，財丸會講架啦

大法又羊，真係好L屈

反手食左佢先

29690左右接近現價

都算高喎

牛軍永不滅

大法各位食晒啦? 即刻棍落既

止賺左先, 第二輪會再掃上去

有食就食 唔理得噉多
唔食又坐
而家無壓力

坐唔定，點贏錢

蝕緊就識得坐，賺緊就唔識坐

Ate

次次坐定就會夾返轉頭

證明你個位閪

轉身快到有冇PUT 埋食盡

信你268儲call

轉埋燈

咪慢慢儲緊

仲SH 緊?

你上望幾多呀，
有無止蝕位呀？
如果上望三百就定三百啦
你問我我會即刻走
記唔就得我個2634x?唔穿得架

酒呀

千跌啦
走鬼呀

平仔上返車未一開265 又MISS左列車

閪冧啦

上望268，止蝕就262咁都穿就唔賭港女

又大法，睇路呀

個位唔靚，好難坐得定

食晒啦人地

上返了最尾好唔開心，一齊啦

點解有堆人咁肯定講港女入左跌勢嫁呢

fat fat

呀婆走得快

你call call佢試下

轉勢撚

都係沈大師之流

你呢500點一定好痛

幾時上架

17點17分

大屍話打埋273先 未打 有得call

有無人跟進下塵巴plan , 睇幾時食

265??

我都冇玩港女 唔痛呀
只係分析下姐

259

短線止賺可先睇25920，再落就25160
止蝕講緊28x
大位第一係25160 第二係241

264尾啦

你入左會，咁撚清楚既

無喎 有追post㗎嘛

無 ,渣緊車 好彩無做trade 差d發生意外 dc9唔打燈硬cut

升返晒啦

希望跌多日 比我走

熊軍果然厲害
gel

渣緊車都玩到

上黎接我

港女似沒死，要follow到落去先得
上證好強已跛西位，雖然今日衝上回落,但再破頂既話係超勁囉

所以好憎搭的士

細細注put港女

準備閪冧

聽日10 手牛要發揮la

你唔係硬好黎嫁咩

硬好，都可以睇佢閪冧嫁麻

好想put

Just do it！

aapl係咪準備升空了

呢個位好易做姐550 止

垃圾牛，冇d力水
一野就收你哋牛軍

認同，跌勢要有跟進先得

你班淡雞

幫緊你幫緊你

淡友 終於唔洗做雞

上267接我啦，pls

唔使做半晚

佢地死哂無倉先黎跌
有d仲做埋牛雞

500
我上次560入
估唔到大半個月後又返去個起點

穿頭破腳 應該真係轉勢啦

67

笑死，一鳩打上270 , 懶醒止蝕，有d 仲反埋手

睇返好似得亞洲跌得多，歐美有疫苗，會唔會已經唔驚，同埋港女落返咁多，人地啲舊經濟股都升唔少

19 轉勢日

食完飯 再睇下書研究下先

大鍋

你係咪要關post 再開過

之前係大趨勢
而家係短期趨勢

唔好搞鳩我啦

恆指條大陰徑真係好養眼
又黑又粗又大又長

今晚有無option介紹比我追返q牛條數

好明顯穿頭破腳喔
星期一神話都打破左
應該真係轉勢
番去睇下條上升軌穿左未先

仲係綠燈就gel

你個十年牛屎呢

等睇聽日整支激光劍長過佢

屌 你搞到我懷疑人生 想反手

可能一浪行完
要行二浪

佢做淡淡就即反

+1

跌到邊先call 呀

唔好搞鳩廢淡啦
仲未平倉獲利架

240掛
假穿少少238

應該唔會次次睇錯嘅

壓死淡雞嘅最後一根稻草

你put未

謝巴 聽日270

收手奈奈，求

多謝奈b

今年都唔做倉啦
或者等下cfu打救我

我見到一樣野...
.有無人想知

講啦

今晚千跌？？

美團賺好多錢錢？？

收到風
今晚千升

今日大成交？？

紫巴fatfat啦

今晚老美將會千跌

然後聽日港女跌破底..配合埋封城.

念牛牛之創業未半...
而..中道...崩咀.....

個底係0？

ok 我準備call tsla

棍跌

牛牛創業未半，而中道崩殂..
今天下三分，正股疲敝，此誠危急存亡之秋也!
然牛熊之臣，不懈於內；渣沽之士，忘身於外者，蓋老千股之殊遇，欲報之於牛熊也。
誠宜開張大吉，以光牛熊遺德，恢弘升跌之氣；不宜妄自段估,
升跌失義，以塞牛熊之路也。

又比機會call

又要坐300點

tsla落返400再call
直穿700 fatfat

266叫咗你走 你又唔聽

點解會跌

Trap你班反手淡

清有文彩
我煙散

唔係大戶食咩野？

捉好淡心理....你以為反彈...個勢似彈...成份圖無得再跌, 就跌9死好淡...相反一樣.....警世...不要玩指數...

講咗個個睇272回頭就唔會成真

正確...跟本就睇住你黎玩.....

全世界都贏 咁邊個輸

仲綠色喎

但當你睇聽日跌硬..佢又會橫行或反彈....唔夠佢地玩的,,